叫雞班人就係隱形傳播來源

發利大廈就係源頭？

泰國雞 越南雞 大陸雞 俄羅斯雞
潛伏期來港
傳俾雞客
雞客冇病徵
擴散
林鄭封本土酒吧，餐廳
搞衰香港

屌你老母林鄭

所有跨境入港既來源都適用 黃業只係其中一個來源 都係果句 封關就解決到

叫雞=無源頭個案

一早覺得係

屌你老母

我

Dlln

仲有建興

英雄所見樂瞳

一早知

發利幾個月前都有
不過唔比人講

發利點解冇聽過

林鄭ON9